欅坂46交流區第十五回：尾關黨召收會員中

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年11月24日，正式宣布參與第67回NHK紅白歌合戰。

成員名單
欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 4thシングル 4月5日(水) 発売決定!!

欅坂46 3rdシングル「二人セゾン」熱賣中

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。
3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。
4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。
5) 呢度大佬係?
總大佬
6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
不了
TEMPLATE:

未有人回即刻有幾個負皮先

邊個偷偷留低負皮

大佬太型唔比入

我

平清好波

留名

負評

全部mark名派膠

between 我剩係反啲樣衰同強推之恥
靚女係唔會反

名我唔開啦

大佬又開哂分身負評

旺角吉野家聽到播 手繫手

我地欅坂有6個！

又借啲意

我又係度喎

me光明正大

你大叫 我愛尾關 做暗號

明推暗反

不了

尾關黨黨員
1.尾関梨香

諗緊唔係得5個咩
唔通計埋有以

2.小池美波

仲話唔係借d易

啱啱離開旺角

3.米谷奈々未

mk son

屌差啲又比你gay我

You hehe

sor lor

mk仔與韓狗不得內進

大佬好波

去毒和都唔俾

躝

比左兩個負皮

幾時有石森黨同冬優花黨

呢個id同生駒里奈都比左？

唔好屈me ok?

ふーちゃん我OK喎

典解禾關貢正正子刀有人反

為咗理佐先走去試下聽幾首kpop計唔計

因為唔正

駁唔到

走啦

支持建立石森黨
毒撚見佢ham到咁慘又好想抽張g持下

計

你要做既係導risa入返正軌 並唔係陪佢癲

Ching咁大愛唔差在支持埋rotty瑪雅同baobao

大佬好有錢
幾時去做啲慈善活動咁 好多有需要人士都需要你幫手

baobao握左好多張啦屌

播neru solo洗佢腦

有以呢

大佬

tom b好波

寶寶佢性奴

支持埋井口ok??

播到佢聽力受損，以後聽唔到kpop
高招

乜KPOP用黎聽架

大佬係有以真飯

比狗聽

Agger
D fans 真係極品

喂

梳 我叫左risa唔好聽了

比貓聽

又關你事

你叫risa唔好聽

唔幫牛屎尾關

低調

長濱ねるsolo ging

呢到d ching好專制

次回 | 2月28日(火) 5:25～8:00
めざましテレビ
放送内容詳細
【エンタメ】
▽坂道AKB（AKB48×乃木坂46×欅坂46）

ZIP!
2017年2月28日（火） 5時50分～8時00分
▽坂道AKB新曲MV

連mv都拍埋

就算討厭AKB，也請不要討厭坂道

講還講

幾時欅獨

平手都

啜

唉點解寶寶唔係櫸
比平手獨大到幾時

數字系不可分離的一部份

真

屌你

希望sony可以考慮下將寶寶同石森永久移籍akb

石森得罪你地d咩

每次講起石森都會諗起張圖

屌你又提

平手過去同寶寶雙c未

any hand feet want see?

屌你老味

再貼死全家

大佬明樣衰係原罪未

懷念梓巴

支持寶寶過去撐住青黃不接既akb

咩牙
比佢地跟前輩學習牙

有救世珠洗撚你呢啲垃圾 on9

我樣衰所以比你屌
sor

抵啦

點敢同乃木坂一姐一齊企。。。

欅坂一姐喎

比啲咁既對手寶寶is...侮辱

平手咪欅坂寶寶囉

大佬又講啲連神都唔放過既說話

都係人氣實力王

反平黨又迫害猶太人

中肯

【欅坂46】デコだしが可愛い鈴本美愉、ブログ2日に1回更新宣言！いつまで続くか気になる・・・

想當年米谷都好似講過類似既野
結果成個月潛左水

客觀事實唔怕講

2016年ブログ更新数

長沢359 今泉350 上村336 菅井334 齋藤330
守屋290 原田271 織田260 石森243 小林231
佐藤219 尾関214 小池205 志田170 米谷158
土生148 鈴本147 長濱137 渡邉130 平手074
渡辺055

仲會有人少過平手

無人話泥膠天狗

咁善良完美既女仔邊有人忍心話

心水清 成班盲反

泥膠呢種心地善良人畜無害既女仔都有人反？

老實講寶寶真係比頭3首輕飄飄廢萌既歌累左
如果佢跳平手個3首
oh my god禾唔敢想像

上次咪已經跳過比你睇係點

omg生駒寶寶

老井

留番個名先

走啦8狗

認錯人 sor

Sor！

有c

套衫好柒

收到風今次飯聚大佬搞船p

時尚教主

mk仔

mk仔船p 毒撚勿入

唔去了
暈船浪

男仔：$1000位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

欅po手足飯聚情況

欅po手足all gay

留名
屌你老關

個個米八gay肉男

0 24
仲衰過我綻放大佬

就算討厭我 但請不要討厭尾關梨香

邊個係最右個中坑

禾係絲喎=.=

我係揸機個個死肥佬

G

大佬寫既?

新飯留名

lm

too long

笑死左禾

好撚正呀！！！！

踩完欅團之後又叫欅團唔好學乃團咁
神又係你鬼又係你

感覺作者推neru

感覺作者係大佬

但profile唔似係

欅的綜藝節目從來沒有好看過，儘管主持土田和澤部很落力，無論是欅って書けない還是Keyakibingo都沒有令人追看的意欲

點解我唔覺嘅係咪我有問題

原來唔係得我一個法國到

作者完全忽視左個2個主持

咁都叫從來沒有好看過

啜呀

禾茜好淫 見到bra型

守屋茜大波波

睇完嚇一跳 然後得啖笑

反茜既 明白禾茜幾正未

之前我吹奏佢有波好多人話我盲

一個月兩blog
不得了

假架D奶

攪攪下欅成班都隱性大波波咁

好想揸到茜女人對波瘀哂

會唔會係上一手架

砵仔糕

sor!

最衰都係我

茜茜咁pure咁ture你地班反茜又係度侮辱佢

想問茜幾錢Q

拿 有波還有波 唔好有波就叫大波波

叫開免費

生客應該呢個價

你反最多

平守ching掛住hehe唔幫港出聲

欅po日常：人格分裂式反茜

反黎反去都係果幾個架姐

我話佢係G唔代表我唔迷茜

agger

一望 0正皮27負皮

多負皮過井口

愛一個人就要瞭解同接受佢既一切

法國沉船黨由圖區出征欅po

咁應該圖區回歸平靜

【3月24日発送開始】 U18 cool 渡邉理佐 WEB限定特典生写真付き

やばいやばいやばい

【欅坂46】4th選抜発表に対する志田愛佳ブログの志田愛佳らしさが凄い

下面comment有人講資本社會主義

張佳佳B

RISA嗰張好靚

去馬啦risa黨

志田影得幾靚
唔推都想買

i know that feel

dd狗345

冇人睇愛佳扮蘿莉

巧正牙

睇膠膠喊

泥膠巧正牙

禾茜cls strong

有cap圖未

又番工

仲要用埋手機影

嘩屌你neru咪唱yui啦

嘩

咁都8字頭

垃圾機

92

大佬：反ru黨又輸

48 weak dou

茜女人

有有以

今泉張圖做乜撚

為左100yen

冇人識

播碟?？

無茜唔開心

屌你仲要平手c
akb歌搵個欅黎做c

渣ga

我哋平手贏就100%嘅波嚟嘅

醜唔醜呀

平成山口百惠！

獎門人

又獎門人

講得好！

掛住打機唔記得睇BINGO

偽飯，成日睇T8

469從來唔睇48

人唔笑綻廁都咬你

保~~~釋金

比佢屌死左啦

【欅坂46】秋元康「いい曲ができた。最高だ。」どのグループの曲？欅ちゃんの曲だと嬉しいな

次次都係咁講

等睇聽朝係真既話班489屌鬼

Diu...

no eye see

秋元康今次真係食懵左

46屌打48又一實證

老井又贏！

顏選拔

坂道 介紹video

有2個我櫻

嘩

仲要係平手c

我都係睇咗一陣邊個打邊個

不過堀個臉形鵝蛋型少少

辛苦死佢

好彩應該剩係拍下mv

PS:成班次世代ACE
仲要放救世珠呢啲SKE元老級 落去

平手一個carry兩團, 日本女偶像界嘅未來靠你啦

她只是個孩子

營運肯放過平手未 今次真係幫48招黑

講真你放救世珠做C
雖然迴響會少啲
但係應該仲多人接受

都唔知佢係想捧46定係想害46喇
反客為主

AKB係咪好驚唔過百萬

都仲係畢業單應該ok ge
等啲元老走晒就唔知啦

可能過兩單直接搵46過嚟企主打歌C位 (另加一半企頭排)

應該就快又咩交換留學

換你寶寶出去

禾條女而家似武田玲奈多過黑櫻啦 2017啦屌仲講

原田葵換白間

掘換櫻花

有以換老井

快！

不了 我愛老井

8狗躝啦

好在平手本身算紅
比著第二個已經比人屌到反肚

快點。。。

有啲肉地先正

ok

肥秋可唔可以收手

肥秋：這不是很有趣嗎

我屌佢屎忽有趣d

到底平囝幾時先可以擺脫做c嘅命運

上年呢個時間又係出d咁既野
我話肥秋搵46幫48賣碟比人屌鬼

9

第二個不動c

48帶挈46就真。。。

摩擦力SAO

比你燈死

搵46陪葬 cls

前田敦子二号

AKBのCDなのに坂道12人でAKBグループ6人だけ

欅坂 6人
乃木坂 6人
AKB 3人
SKE 1人
NMB 0人
HKT 1人
チーム8 1人

坂道既人仲多過48

No eye see

好波！

岩啦等多d 489屌鬼

唔係點解叫坂道AKB唔係AKB坂道

要不是48關照你乃木坂欅坂會有人識？

上下關係

唔好拎平仔黎同佢比好冇

你想搵寶寶同佢比定係搵前田郭子同佢比

又og

今次真係撈埋做瀨尿牛丸

搵山口百惠

第１回欅坂46人気投票

投票期間2017年2月17日～2017年2月24日

渡邉理佐 (11%, 186票)

志田愛佳 (11%, 185票)

長濱ねる (11%, 183票)

平手友梨奈 (11%, 175票)

今泉佑唯 (8%, 127票)

菅井友香 (7%, 117票)

小林由依 (7%, 113票)

渡辺梨加 (6%, 96票)

守屋茜 (5%, 85票)

上村莉菜 (4%, 72票)

長沢菜々香 (3%, 56票)

鈴本美愉 (3%, 45票)

小池美波 (2%, 37票)

尾関梨香 (2%, 33票)

織田奈那 (2%, 30票)

佐藤詩織 (2%, 26票)

米谷奈々未 (1%, 22票)

原田葵 (1%, 18票)

土生瑞穂 (1%, 17票)

石森虹花 (1%, 16票)

齋藤冬優花 (1%, 10票)

総投票数: 1649

小圈子投票唔計

the cool

其實我覺得齋藤都ok
至少好過石森/牛屎/織田

比啲人睇到石森張相 佢票數會唔會變0？

想睇？

土生瑞穂 (1%, 17票)

南青點睇

不願面對

喊緊

聽聽下隻坂道akb歌
其實會唔會本身係諗住俾欅

好唔似akb style

諗太多 本身諗住呃多啲錢咋

唔係點呃你班469飯去買,
搵你過去接濟唔整翻啲啱你口味嘅嘢點會肯比錢

如果啲單曲下載榜
呢隻勁過本身47單就好笑

我又唔介意剩買呢隻嚟聽

有幾多會特登為左呢隻買

我不過剩係係itune買呢隻

難以置信, 今時今日仲會有人買AKB碟黎聽歌

有封入架嘛

表題+cw有排爆

仲有劇特

生寫收算啦

你們意思係46系啲生寫放埋落akb碟到賣？

Yes 有封入同劇場盤果張

掠水掠到咁

劇特等大佬派

求大佬派張平手

收到風大佬綻放抽左一大堆akb新單

2月28日(火)11:00より、欅坂46 オフィシャルグッズストアにて、3rdシングル 『二人セゾン』発売記念オフィシャルグッズの第7回ご注文受付を開始しております。

第7回受付では、3月4日(土)に幕張メッセにて行われる個別握手会での会場受取をお選びいただけます。
握手会当日、グッズ販売列に並ぶことなく商品をお受け取りいただける便利なシステムですので、ぜひご利用ください!

一年前一張乃封入最少幾百yen 本家果d係附贈

上次插耳窿已經係咁玩啦

點止

咩皮

個1係咪自己比

講錯左封入應該係4-5倍左右

似係

果一單七仔封入五舊水都有人搶住收

印象中見過5000yen有交收

我收果陣日拍8000yen呀

尾關黨又贏

巨

勁到癲

睇到你講野真係得啖笑

48有咩歌style未試過

岩岩加左3隻
我櫻再販居然中到3隻 未試過 執粒未

劇盤次次有既mb 點同得一次有既比

宜家3000yen渣

core掛

大佬暗示neru生寫將會以天價空降
要炒好快手

uza係咩黎

neru喊緊

on9

佢有得加抽咩

棄左neru啦

比我燈撚死

我呢啲新飯點夠你熟

雖然UZA我幾鐘意個dance ver MV

death metal?

等睇比真飯秒

jazz?
blues?

你班友想逼死人咩

垃圾唔識 但係今朝個首既type一定有

Rap, Punk, Classic, Opera, Orchestral, Electronic, Reggae......

屌我誇張啲講姐 成班咁撚真心做乜

btw rap咪有首歌有

証明你食炒左價

你咪等一年後先買囉

無人會買

rap=green flash計唔計

其實要塞應該實塞到

應該係得death metal真係未聽過

果陣一見有日七仔個價爆上去就知班炒狗搞事

幾耐未見過封入貴成咁

想問下係咪咩版都有一張定點?

個陣會係日本買張當抽下獎都好

初回冇

咁樣可以慳番

你唔買初回咪得

架仔抄完我講山口百惠未

佢akb係通常盤入面連封入,初回盤連全握券

通常同初回都係各5type cover咁樣

握手果隻cd係叫劇場盤，唔會係cd鋪買到

等睇將來官方認證老井係櫸坂有耳

即刻要張生寫買通常盤就得??

thx 解釋

其實有咩人係會支持坂道akb
乃飯欅飯擺到明係反感
48飯既見到你首歌46人仲多過48人，自己都覺得on9啦

狗

三姓家奴躝未

睇返日本野都趕我走

多人其次，前排果5個冇一個係本家

如果有得睇梨加同HKT版梨加合作就正

你唔落 救世主
落岡田或者向井地都好

雖然岡田而家都算係stu

邊個係hkt梨加？？

要等人翻譯

躝啦

笑jor

搵有以企松珠個位做真強推咪算囉

你就不了

1萬字恰人唔識日文

邊本黎

不過泥膠屌打, sor

真係幾似叫咩名

我有啲面盲 睇完hkt個web 都認唔到係邊個

This 有miwa

栗原紗英

search完有樣一定唔似
佢好波過泥膠好多

躝啦489

泥膠依種身型要夾應該都好大喎

專登去睇hkt d番組，其實都分到佢地
梨加有氣質d，佢淫d

我唔想欅坂要淪落到好似
akb咁要賣肉為生

栗原啱啱入團嗰陣比人推下又唔推下咁之後唔夠三個月即扔入冷官

残念ですか 對上嗰個坂道已經墮落左一半

又借D易講48

如果欅坂唔改營運模式既話
照計就一定會係咁

489躝未

希望依種唔健康嘅風氣唔好喺欅出現

出賣肉寫真你地班咸濕仔咪一樣狗衝
禾都係

應該短期內都唔會有住

自己推既話點都買架啦

以年齡層嚟講可以出得幾多個呀
唔通平手著15歲著三點式咩? 大法想比人拆天花板呀?

唔使驚
過幾年實會

真心寧願無

好似已經有幾個過左廿歲

你地講既野幾年前乃果時已經嘈緊，家下咪狂出[/quote]

有得搵唔搵等幾時

等友香出寫真

買買買

起碼買3本

霉嗰日就自然會出咖啦
你估好耐呀, 加下出idol重快過出iPhone,
過幾年大法身痕整第三隊坂道到時
要賣身嗰個就到你咖啦

到櫸真係狂出寫真個陣，咪個個都吹奏好紅好hit囉
仲邊有人記得宜家講過乜

有矛清g持禾關出寫真

禾

正負皮數代表支持數

出左

不要再說了

g持但唔買

賣唔賣到1000本

將來花畢左業，唔肯再出賣肉寫真，就要靠尾關出寫真黎慰藉d飯

yes
米谷都係

Buy jor

如果全部都係自拍咁尾關呢本寫真集真就係唔講得笑

J完

係影晒相俾尾關大師加工

諗起尾關比茜女人叫做自拍之神個樣老尷到

幾時講過

希望茜茜做綠團第一個出寫真嘅人

有人出過啦 不過無人識姐

bingo幕後花絮可愛性感嗰part

番去再睇下先

我重有隻碟係到

我覺得係因為aks有份先要賣肉 乃都重係要乃木坂llc但欅出sony label 未必要賣肉 肥秋請唔郁sony

3單左右時間已經轉左做seed & flower llc

大佬又發作

禾條女

喂喂喂

咁快外判?

開一間新公司嚟營運會方便啲
容易睇住盆數

整得呢d應該唔會咁簡單

欅坂46のコンサートやイベントで、マネパカード会員限定チケット先行予約の実施が決定!

欅坂46のコンサートやイベントで、マネパカード会員限定チケット先行予約の実施が決定!
コンサートやイベントなどの詳細は、決定次第、欅坂46の公式サイトで発表!
対象公演が発表になると、マネパカード申込の殺到が予想されますので、余裕をもったお申込みをおススメします。

詳しくはコチラをご覧ください

屌牙

綻大佬又然一局

我愛宮脇咲良

上次係咪有大佬已經申請咗一張

走啦489

屌你老母

轉推過山車

錯po 屌

好行唔送

錯你老母 躝

Gay佬與489不得內進

點解gay唔入得黎？

我自己走

俾下面

屌錯po

麻油大佬教我整未

啦 有手足同我一樣啦

中伏

抵啦 見到第一張都唔敢睇落去

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

乃狗 躝

屌 坂道定欅坂呀 好難觸摸呀

柒夠未

我櫻係坂道akb既人喎 坂道ok=我櫻ok喎

Ho ball

要求就呢個問題人大釋法

[

大家都知道游蕙禎同梁天恆既結果

345大佬快啲出黎解釋下

去圖區任貼

係唔係可以準備係到光明正大咁討論小栗有以

任屌唔嬲

飯聚安排左人屌屎忽

討論櫸坂果個就ok

this real

有以雞黎
有咩好討論

花巴覆機未

愈黎愈正

新北川景子！

三眼袋無咁D眼袋同唔出聲一定ok

牛屎無咁黑同唔係咁樣衰都一定ok

而家都正正子

食開屎咪覺得正

圖區係高登

花疤打緊fifa

冇人報飯聚

有人po過出黎咩

迷井黨係咩心態
成個吳幸美咁都J得落

即係話吳幸美似小栗有以啫

QQQQQQQQQQQQ

大佬話琴晚放

梨吾系未報名下話

唔覺有喎

新畫風

理佐

愛佳

友香

JM9

高質到

靚到可以做wallpaper

禾ぽん

「誰のことを一番 愛してる？」後半凄いことになってます…。
— ATSUNORI TOSHI 東市篤憲 (@___blank)

唔似某成員交行貨

開名啦

平O友梨O

平手友梨奈世界第一

高潮樣

sor

你畀我吊到高潮

j jor

比返QQmode平手我啦好嗎

傳說中既キックボード

比我教壞左

做乜今晚個個都唔洗訓咁……

平手成日chok樣唔攰架咩

晚晚都幫佢按摩三個鐘

教師發展日

你按果個ねる黎

按到面灘

禾都系= ="

Fifa

係唔係番shitty有機會撞到總大佬

Last day左

你見過佢未先

未

試過係hall can見到有人著七仔生日T

咁係佢啦
佢harrykane人格果陣係推禾柒

總大佬咁出名你地都唔識
人地又上報紙又上都市閒情又做youtuber唱改歌

出左去抗爭食胡椒

。。。

右下男人

點駁？(20分)

必買

但係見有web shop 限定

即係點樣？？

多張web shop特典

咁就咁過到去買本算
摶抽獎

今泉個blog
話公布前係咁比人恭喜佢做C
但佢知佢唔係 呢種感覺

仲要唔講得出黎
毒撚

㗎仔 衝出嚟柒 懶醒嘅後果

欅po又贏架仔

好撚正

屌

禾最愛
友香私服好有taste

頂帽同條辮真係。。。

上面菅井個look好正

唔腦補淨係認到今泉 上村 尾關

迷茜最樂

友香正d

平青腩青日日耍花槍 真係肉麻

兩個gay佬

握手同平手講本身係Gay Lo 但識到你之後變直

both

都係比同一個答案你。。。

論: 點樣握平手先可以令佢唔hea鳩你?

唔計靚仔

有聲

茂大佬咁靚仔佢都hea 我諗無咩計

珍しい3人組

不能只有我看到系列
真係幾...最柒三人組一齊 想嘔死幾多人

未握過 係唔係ありがとう

全部你條女

John?

唔係 佢地抹黑

あっそうか

幫你減少緊敵人咋 講到我地咁衰

禾：禾係基既
平手：あっそうか

禾：禾燒左你d生寫
平手:あっそうか

exact7ly呀！

手足們

希望大家唔好再晒錢握佢

不了 要分薄平守清抽到既機會

為左唔比佢鹽真飯我先含淚抽

做人要向難度挑戰

禾關禾條女
關關真係好識搵角度
呢張大炒石屎
雖然平時都係大炒

究竟尾關啲自拍 呃 吸引左幾多人去排隊握佢?

然後發現貨不對版

有睇節目都知咩事啦

好淫

大佬除三害

重有兩個係...?

暗示我係第三害

好狗。。。

u up mud

個故仔第三害係周處

咩黎

大佬反省未 專心睇欅未

剪左你條脷呀我

收到風大佬中左3張成美

489

但係大佬送左去代運...

今すぐ僕は 君を探しに行こう

躝啦8狗

十卜三槍

躝哂咪得返禾

同埋我

仲有我

加埋我

唔洗預我

上面好重Gay 味

打狗怎能少了我

笑什麼，畜生，你也是489

U做狗

單推我個名

給我往死裏打

打狗少左隻狗又真係唔得

Ha jor

以示清白

屌條臭閪痴住我地平仔做乜野！

第一次咁認同綻廁

啦
有欅mb我先貼架

我代大家懲罰佢！

相形見拙

單推好波

大佬好野

yes 平仔屌打隻G

屌原來我唔記得換ac 柒左唔好推

拆矽膠呀?

yes 拆哂佢全身重新砌件

屌貼錯琴晚幫佢影啲相=.=

明明我影 我share比你only

喂喂喂。。。

你都係我隻G

THIS

呢張個下巴咁樣成個生狗

Gay佬躝

嚴打gay佬

平守青你點睇住堆黨友架 前日就迷茜黨 今日就gay團

佢地既言論不代表本黨立場

gay佬迷茜團

隻臭雞點同寶寶呢d神級比=.=

你地係咪誤會左d咩 佢個名係我隻g咋

55

隻眼

發覺呢幾日手足都癲癲地
Btw公立醫院眼科等年幾先有得睇

AKB48表題曲をカップリングが上回る異常事態！『坂道AKB』「誰のことを一番 愛してる？」MV視聴回数が「シュートサイン」MVを1日で抜く！これが欅坂46の力か･･･！

#欅坂46
#坂道AKB

睇小粟同櫻花啫睇你垃圾欅咩

P到咁樣衰都係第一次見

咁的確唔係個個都好似你條女生駒咁唔p都夠晒樣衰

嘩屌
櫻花個下巴仔

聽聽下D歌詞。。。你地個首推要殺幾多個。。。
そう私は二番目だってわかっているから 知りたいの
あなたは私のすべて 独り占めするためには
誰を殺せばいいのだろう？

今次幫唔落手喇489

翻譯未

扮乜9

我以為自己聽錯 原來係真

好彩我好專一

大佬串撚到

青春可愛嘅平豬牙

錫咗落mon到

反完未

理佐性奴留名

肯認推未

希望大佬可以認清自己

冇推又點認=,=

無人

啲大佬去晒攬女

全部都係首推咪得

剩低我地呢d毒撚係po

留守既毒撚

無女既毒撚

不能只有我睇到

聽日抽牛屎

岩岩醒起 上星期話跟抽老井既手足 記得找數

岩岩係fortune music註冊左個ac
咁多位ching片假名果度係咪都係用網上果d翻譯器譯
英文名洗唔洗寫埋落漢字名果度

另外jshoppers呢間轉運公司o唔ok

巨巨

貨貨性奴留名

就抽佢一張陪你

片假名好似打全角英文都得，唔得既話鳩打就ok
片假淨係會係你本身個名出唔到先會用片假打出黎
你講果間未用過唔知

轉頭試下改唔改到全角英文
咁你用過邊間

大佬住日本

EASTBOY Online shop無左梨加條頸巾買既

多謝大佬支持井口

但係大佬唔係我

AKB48さんの47thシングル『シュートサイン』Type E 収録のカップリング曲『誰のことを一番 愛してる?』に参加させていただけることになりました!

憧れていたAKB48さんのシングルに参加させていただけるなんて、
とても光栄です!

條女真係好撚正呀！！！

傻妹

size 10再大d
btw

有冇人抽今個月21 22平假櫸個live show?想問下巨巨們抽飛個到係咪要日本電話先得?定係想講個電話要set收到email ？

鳩填

好想吮哂十隻腳趾

岩岩吮完好正

但明明已經填哂 但佢仲話購入者情報に入力不備があります

希望平守清可以認清自己係茜女人推嘅事實

等我勉為其難幫大家吮左佢

推2個 無衝突

吮平守清?

平井桃同守屋茜?

吮平手友梨奈

韓狗 躝

仲叫土生“考慮下”簽做model，講到好似土生自己揀唔做model咁
大陸人d智商真係

初初出道 土土係雜誌都間唔中有相 依家完全冇

搞掂最後要迫人用你樂天個英文先得 仲要佢自動出個名唔係全角，整全角要自己轉返 不過搞完唔中就真係得過吉 唉zepp咁鬼細

咁霉比都唔比你先啦

平假欅邊有人睇

霉既mb飯見唔少，真係得土生d飯成日都覺得佢好勁將來一定好紅咁

有朋友一入坑就首推土生 因為佢本身玩cosplay ，土生又有玩 動漫偶像係櫸好似又得佢咁濟 ，佢其實向e邊發展多d有冇得諗？

初戀牙。。。

吊梨牙大佬

隔嚟KTK夠動漫偶像啦 我直接飯聲優唔好?

潮撐友香

個名出事 有無加同行
同行名都要全角 地址全部全角唔隔格咁
名都唔好隔格 好撚煩

大佬躝左去日本了

老老豆豆，正常雜誌社都寧願簽堆有米六嘅top
要樣有樣，要身材有身材，要人氣有人氣

土生高得嚟平凡

其實做model要有特色/型格

土生欠缺呢啲野
佢要惡補下呢方面

我中one man唔中平假=平假多人睇過漢字 好似係

早晨！

放張無字版先

zepp是咪鳥居坂果邊

Zepp Tokyo係台場
另外果個zepp唔知咩係六本木果個先係

好似同平囝拍緊拖

點惡補

係咪要睇多啲時裝雜誌個啲
ps:fashion sense = 0

講白啲個樣無乜特色, 氣場都係

學田中做不能笑咪算

你梗係好似啦

係你個mon 定咩？
點解右上會有一條線

偷望由依

只要Keep 到 fashion leader 個名
都應該可以川後咁R到少少job嘅
不過性格普通就真嘅
明明個樣咁剛性
但個性格就成隻松村G咁

【欅坂46】坂道AKB「誰のことを一番 愛してる？」Fullver.が解禁！マジで神曲なんだが… 【AKB48のオールナイトニッポン】

會長

屌原來ann播左 有無人有link

好似呢個版好啲

井口仲未爆

想跟牛屎說聲加油
牛屎剩番1部

✞ジーン✞‏
@lovefiaa

欅坂46 4thシングル『タイトル未定』個別握手会
２次受付結果(３次受付時点)

志田、小林、上村、小池、長沢、守屋が24枠全完売に
373/642、感倍率は58％

之前幾撚驚守守跳樓
依家矛事了

咪又係二次賣晒 發乜鳩脾氣

芽實廢到

一齊守護牛屎既微笑
不過冇京子抽

栗子都算清到20部 ar

土土7部

萬幾個未讀

唔洗做三排墊底，好過石森冬優花你仲想點

法國依位青對茜茜有啲偏見

希望大家可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱茜茜,
講好多連神都好難願諒你地既言行, 但係純潔既茜茜係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你地心底裡, 係喜歡茜茜的, 只不過你地用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你地可以快D長大

茜女人幾錢晚

我唔洗錢

佢賺你地錢黎養我

一街襟兄弟

反茜食撚屎

咁即係食撚定食屎啊，講得清楚d

法國呢到啲手腳癲左好多

Yes

大家對茜茜好harsh

請守護井口既微笑

幾harsh都好你問我過唔過夜我都係會比錢

你有份

佐藤詩織都爆左10部
米谷

大佬出手未

垃圾不了

我倒貼有錢收
平時佢做開雞養我

haha

大佬好幽默

米谷
石森

棄推

thanks

抽史帆

單推

抽唔代表推

大佬去左日本痴線左仲搶埋我啲對白

漢欅見平假賣得多過自己會點諗

三棍客囉 可以點呀

呢個真

留意下

陪麻油去咋

咁賣得最多既平假Neru咪日日都要被人打狗

YES 佢日日都同我怨架啦 你地仲反佢

左神右...

超神

岩

心口好凸突出

反坂道akb又輸

大波波

Sor!

比我搓大咗

N家性奴無丁貓

其實首歌真心好聽

抓損哂我茜個波波

對比返乃坂D新歌

成班咸濕仔係度討論茜茜身材係極唔尊重同物化女性

讚美緊佢wow

influencer

屌屌下就聽慣架啦

你唔討論佢身材都係極唔尊重女性

今日loop左幾次
首歌隻舞重要搞鳩d mb

正所謂女為悅己者容
佢打扮到咁到係想我地討論佢姐
你唔討論咪枉左佢一番心血

公認渡邉理佐性奴

會唔會玩大咗 9抽尾關

井口呢

你想握9張咪抽9張

等repo

禾：わたしは あなた 好きになる
井井：嬉しい (kiss

老井咁渴望人去一定神對應

即使係そうか老井都會大大聲咁講

あ!!!!!!!!そう！！！！！！かーーーーー

屌忍唔住笑左

到個日唔好真係咁應我

今round抽幾多張

個po好撚嘈

24

握手唔抽老井既唔好自稱為欅po手足，躝啦

依位手足 請提供你抽左既證據

有聲po

出黎見我two pair

老井不了，留番俾大佬

M-ON! SPECIAL 「欅坂46」

4/5(水)に4thシングルのリリースを予定している欅坂46。飛ぶ鳥を落とす勢いでデビューから1年を駆け抜けてきた彼女たちのドキュメンタリー特番を今回もオンエア。ミュージックビデオ撮影オフショットなど、彼女たちの日々に迫ります。
放送日時
初回放送： 2017/4/8(土) 20:00〜20:30
リピート： 2017/4/27(木) 20:30〜21:00

成個場都望住老井 你最開心

直線求大佬帶

未確認

諗緊握唔握土生

井井好Q

KEYABINGO!2【欅坂46クールビューティーNo.1決定戦】
03月07日（火）1:29～1:59
今週は欅坂46クールビューティーNo.1決定戦!
表情を崩したら失格の過酷ルールに最強の刺客たちが見参…
ものまね芸人むらせのアノ鉄板ネタでメンバー悶絶!
ア然…伝説のクシャおじさん芸が再臨!?
超絶ヨーヨーパフォーマー&おなじみのデンジャーが謎のコラボ!
首が突然…人気マジシャンの渾身ネタに絶叫!?可愛すぎるワンちゃん大集結!

▼パジャマでゆるゆる女子トーク!KEYAROOMは放送後Huluで完全版配信!

又
又決定戰

【欅坂46】3rdと4thの個別握手会２次時点を比較すると、佐藤、鈴本、土生、原田中心に完売数を伸ばしていることが判明！

穩定發揮

幾時到京子加部
有實抽爆佢

等你幫米谷完切個時

井井加完先

爆到一部未

井口已經夠票，請轉投米谷

收皮啦你

米谷已經冇得救，請投屎屎

屎屎夠票啦

請轉投平假欅

叫你投老井你又唔投

請手足多多支持老井

禾葵又贏

聽完坂道akb首歌覺得係(akb)正常水準
等緊罪大比驚喜

Full mv巧似有驚喜

「HUSTLE PRESS」にて、明日3日（金）けやき坂46連載を更新。グラビア二巡目のトップバッターは加藤史帆。閲覧＆チェキプレゼント応募は無料です。
#欅坂46 #けやき坂46 #加藤史帆

我係大佬

槍b

真係投老井好過米穀

呢張巧青春

大佬同大佬係咪玩緊碳酸水

拍片未

搶1001